毒撚學咩人媾女？

安守本份啦

你啱

Agger

梳囉

所以你咪媾唔到

所以你咪冇女囉

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

毒撚有權選擇自己既命運咩？
毒撚一生出黎就係獻世既代名詞
無論毒撚點努力做好每一樣野
換黎既都只會係冷眼與嘲諷
溝女對毒撚黎講只會係一世既妄想
安守本分 做好陪襯品同地低泥既角色
毒撚連死既資格都冇

利申：毒撚

做乜9

有錯咩

點會冇呀 引刀成一快 睇你做唔做得出姐